[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1058)

🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝

樓豬ON 9

支持樓豬

樓上on撚鳩

8角 先跳一步 有無同路 屌你老母澳假

屌你老母

🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝

針

Ho ball

魚1-0

FAKE呀

屌 今日隻bee飛左去邊

Real

Bee又名反杯bee
客勝派錢

Fake

NO LA
我睇緊LIVE

Lm

比條生路行下ok?

每踢2分鐘停一停屌你老母

係咪on撚鳩呀

Fake完邊個入我就唔講了

Bee上呀

潛到西京入

名古屋八鯨
珀斯光輝

買了100K

🐝🐝🐝🐝🐝
🐝🐝🐝🐝🐝
🐝🐝🐳🐝🐝
🐝🐝🐝🐝🐝
🐝🐝🐝🐝🐝

主入返變real goal

召喚殺人鯨

我立即

屌女朋友

輸波?

屌佢老母

女朋友正on9

你就on9

Bee 中柱

我都想屌女朋友

抵啦

呢句真

10角了好波 角細會賤種歸來

中岸水手FG未

留了

留你老

屌你老母踢一陣間又停一停

12.5s一爆左就停角 賤撚到

13.5s驚險贏

又fake??????

Bee唔好fake啦

Fake goal
1-1

無入球了 兩面都fake

1.5fake goal big gel

呢場仲有咩好買

無入

sleep 唔買了

Heart is so tired ~

下半場死魚無射過門

根本假球嚟

韓假澳假日假

胃山果場仲未派彩

韓仔加盃賽起碼6個鐘

輸半

完全主場雞
勁過無敵金身卡斯米路

輸到冇飯開
有冇手足借2 百過依個禮拜

食角食foul食入球乜撚都齊

BEE抵輸啦 無OFF都當OFFSIDE

去開m記砌餐

7點復出
2k再起機

7點咁鬼 開平手盤

模投左主呢場

雷加利斯

無人會跟嫁

維拉

阿爾

我自己gun

維拉快D入波

跟左

還

半細又好穏

射爆雷加

買左半膽0:0補飛 全膽都有買不過唔講住

波post沒落

人手復活

人手復活[/quote][/quote]

A米係咪角細清泉

又想單單打打我偶像

好似掉轉左

咩事 我乜都唔知

維拉叫爆區

柏林anyone same road ??

半大只需1分鐘

0:1

維拉射球

維拉叻仔

維拉入多球ok

維拉ng

利尼半大1mins EZ汁

1-1

C食

你話冇人gun

-2。5/3球
皇馬都唔會讓咁多啦

岩岩想跟

柏林

曼城-3 半大2.5

cup!!!!

賓利下一入

開左波唔記得出柏林聯

追和啦維拉

好撚彩無買 比人cup

無補飛
又輸

訓著左

靜啦，咪講出嚟啦

跟左啦 買多注1.5b

比多c呀

屌你老味又中

EZ LA

雷加頂住

好高水 派我

維拉利爾
追和啦屌

維拉利爾
角球頂入

絕殺2-2

補飛很型

14倍反cup 3.5大

爽

我

我決定一星期淨係賭呢場

一場追撚返哂

Gun 11k

岩岩就完場心諗好彩無買6倍-1
點知絕殺開出

勁啊

主其他啦
我地最強教練哥帥
再加英國c朗美c混合體sterling
仲有新世三迪布尼
雙c華 猜都猜死你 你諗下 mark住個c華呀 球員: 邊個c華至岩呀
後防仲有最強中堅 石頭
456係最到至少了
石頭有得踢咩，冇都贏啦
唔出後防仲好
10:0根本冇難度
係睇哥帥有冇同情心

我老4 比ge 專業分析

蘭斯門都無射過

燈

燈咩

蘭斯
追和啦榜首

燕豪芬半場細

燈到即刻入

Ac呢隊垃圾 對賓尼雲圖都僅勝 - - 66

蘭斯撚有射門

屌你老母鴨仔朗屍柏林比少少力啦屌。 輸撚柒哂喇

蘭斯入波叫爆區

般茅

頭先睇錯朗斯

⋯⋯痴撚線即場波琴讓人⋯⋯ 柏林真係等死

蘭斯追和反CUP叫爆區

達斯泰特追和反cup叫爆區

20:30 54 鴨巴甸 0-2 格拉斯哥流浪
紅佐特別勁

蘭斯追和啦屌

21:30 20 PSV燕豪芬 0-0 鹿特丹斯巴達
屌

刷得咁快既

5角

蘭斯
追和啦屌

榜首

柏林聯

卡斯洛達

莎索羅
博洛
國米

蘭斯和波OK???

想做一晚柏林同鴨仔球迷⋯⋯ 入波未。

蘇超個走地角大會唔會扺買到好鬼

20:45 68 朗斯 1-1 蘭斯
GOAL!!!!!!!!!!!!!
睇佐68分鍾365
一轉斯巴達就入波

1:1

唔刷角 點抵買都冇用

柏林鴨仔絕殺未啊

有acct?

修咸頓
呢頭又輸

睇365D左左右右移動

😂

咁好辛苦

冇人睇英超

睇365唔睇呢D
不如唔好睇

ching sick ball
平時我都係睇呢d

用開360直播

假波 不了

蘭斯絕殺佢老母叫爆區

其實仲刺激
dangerous attack

仆街 淨係買左8.5大 冇買9.5

未改版之前好睇D.
而家因為改佐睇到埋傳波路線
速度好慢

但係依家準左好多 之後左左右右係咁跳

屌你老母柏林聯

太慢了
睇365就係睇佢快過球探馬會

法蘭克福

HI

蘇超唔派

派左角啦wo

派左

😂😂

Bb

陣間有場半大好撚正

NAC

0882 03-12-2017
19:00 讓球 星期日 5 雷加利斯 (主) 對 維拉利爾 (客)
客 [0] @ 1.87 $3040

$3,040.00
0885 03-12-2017
20:41 讓球 星期日 14 朗斯 (主) 對 蘭斯 (客)
客 [0] @ 2.07 $3000

$3,000.00

FK YOU

蘭斯唔使輸真係好撚彩
屌你老母
90分鍾都比人禁住屌

鞭打本王吧

平手盤王

曼城似-3和。。

加泰

Fake完比人入on9

盤王都敢買對家

平半點買

邊到搵番黎

垃圾般茅次次都咁

修咸頓
反CUP叫爆區

朗斯 2-1 蘭斯

加時

話佐走到盤係好彩
蘭斯垃圾波

修咸頓入波啦屌

21:30 68 PSV燕豪芬 1-0 鹿特丹斯巴達
20分鍾奇蹟3角

21:30 69 PSV燕豪芬 1-0 鹿特丹斯巴達
一叫就有
20分鍾奇蹟2角

21:30 69 PSV燕豪芬 1-0 鹿特丹斯巴達
再叫又有

20分鍾奇蹟1角

我朋友自己作出

專業屌球

比多一角

鹿特丹斯巴達唔刷角就咪撚拎住個波啦

點解今日d波成日反cup絕殺
唔好咁刺激得唔得

21:30 75 PSV燕豪芬 1-0 鹿特丹斯巴達
比多一角啦屌

修咸頓絕殺叫爆區

般尼茅夫生性少少啦你主場架仆街

21:30 77 PSV燕豪芬 1-0 鹿特丹斯巴達
唔撚係中位數完呀

10分鐘一角應該有既

0891 03-12-2017
21:22 角球大細 星期日 16 燕豪芬 (主) 對 鹿特丹斯巴達 (客)
大 [11.5 個] @ 1.88 $2000

$2,000.00
叫撚到出汁

12CCC

修咸頓絕殺叫爆區

13球
角球NBA

修咸頓
罰球直入啦屌

幫我叫埋比甲大波

修咸頓
絕殺未

比甲入多球

G chi

又話有埸半大既

修咸頓
1-1完

最後幾c?

卡斯洛達
怪錯你唔好意思

屌你老母 12碼MISS

成隊仆街啦

睇bet365 9c

呢排咁多絕殺

志明出半大未

我個名叫做超級比達

55

11C =.=

12C

13c

明仔買左未，我買啦

買了！

15c 有冇補飛...

國米單邊14c

跟唔跟好 上埸搭沉船

星期日三場荷甲
都開咗半場零比零

而家尾埸。半場，大！佢！老！母！

same road買左

咁撚快紅

跟左 入佢老母

比甲fake goal+miss 12m 想報驚

報左驚 比左400蚊查

角米痴撚線

痴撚線 國米20c

好彩高水入左17.5b 同 4.5/5 大

20角痴9線

國米今日食左春藥 單邊18c

淨係入左15.5 16.5

追國米

我之前半大,但係見佢好似未收手先補番呢兩注

好抵買 試下 輸左都無傷大雅

半大呢

23:59 3 曼城 0-0 韋斯咸
半1全12叫爆區

國米派米未

頭20分鐘唔入=唔會半大

23:59 5 曼城 0-0 韋斯咸
半2全12叫爆區

23:59 5 曼城 0-0 韋斯咸
半3全12叫爆區

23:59 7 曼城 0-0 韋斯咸
半4全12叫爆區

10分鐘4c

比達12M

0-1

紫貝可唔可以幫我奶西

1-0先arm

加油

-1 goal !!!!!!!!

快入多粒開大

比多球主12M啦

俄假8分鐘half b

-1

控球率6%

哈化柏林1 : 2法蘭克福

哈化

曼城入未呀

明尼路對甘美奧個場d賠率咩事?

仲唔派國米

好多平手盤反cup

6分鐘比人半大食全格 俄超

NAC入多球

23:59 16 曼城 0-0 韋斯咸
半5全12叫爆區

幫我奶西ok?

屌你老母NAC入完唔攻

WHY

比達中柱

國米角仲唔派

肯撚定冇錢賠

法蘭克福咁快追和
無左主客

慘

志明係雞

哈化死全家

紅撚埋好撚野 25分鐘咩都開齊

23:59 26 曼城 0-0 韋斯咸
半7全12叫爆區

Diu lei no mo 又朱

國米角大終於派..

屌

你

老

母

唉。。。

Why!

我見鏝半大低水到咁冇入....真係好彩

23:59 34 曼城 0-0 韋斯咸
半8全12叫爆區

紫貝求下你幫我奶西……

半9

華西打假？

補飛收工

基達菲1 : 0華倫西亞

紅左特別勁

志明呢

曼城唔係連半主都開唔到呀

華西0:1

買左角<10.5 diulasing

Ska比半格我ok?

Hi

還錢未

3:0

跳落大峽谷

無華西苦主係到咩

鏝

MC

曼城0 : 1韋斯咸

角大入貨

鏝cup 1.71

未

真係搵到弱點

等等下16.5足水 變左17.5

49 比達 2-0 SBV精英隊

Diu lei no mo 2-0 48’

Onlun9 Diu lei no mo

屌你老母華倫閪亞

上次又係甘

1分鐘入波

我屌你仲提

禾夫斯堡

對左

今晚D即場角......派錢 華西

爆角爆到

禾夫斯堡1 : 0慕遜加柏

慕遜加柏
秒輸
屌你

本來想買 去左沖涼

慕遜加柏
追和反CUP叫爆區

17c

0894 04-12-2017
00:03 角球大細 星期日 31 曼城 (主) 對 韋斯咸 (客)
大 [11.5 個] @ 1.95 $1760

$1,760.00

派我100 ok?

Diu lei no mo 半細全大

慕遜加柏
追和啦屌

曼17.5s

12角

慕遜加柏
追和未

德甲真係好撚奇怪
嬴到拜仁
輸比垃圾隊

遲d先 冰多陣

角大奶閪喇呢鑊

all in 16.5b

16.5s

布魯日
呢隊仲西

唔出先羊

布魯日半大

睇直播性感後防

比個逃生船我牙

23:59 59 曼城 1-1 韋斯咸
30分鍾奇蹟一角

sane上半場鳩落底實比哥狗屌
下半場不了

12c

開多5隻

愛斯賓奴

畜生黎唔刷角

2:0

狼堡今次唔會比人cup啦掛

HIV half big

刷未^

慕遜加柏追和啦屌

留意下sane上半場出地波刷到傻
下半場出高波
其實角球可以好假

卡昂下盤全格+安治上盤全格
派$100 頭10抽1

LM

1-10我

Btw 愛斯賓奴半大

比達屌你老母

比達半一全四屌你老母

比達正臭閪

比達扺撚死喇，永遠都係輸畀唔空

14.5大

寒冰掌

大字燒

屌爛你老母臭閪比達

正

慕遜加柏
半場追粒仲有價講

垃圾 芯

停經咁停

半10全12

鏝唔刷角 又想做送分童子

2-1

球證逼害

14

睇片取消

1-0

Shiga shiga shiga

慕遜加柏半場一粒仲有價講

Ccccccccc

Jump

角球解封之術

所謂角球精神

入得靚

molamola

買左愛滋狗係咪jump得

角球被封印了

2球輸rice 條友好垃圾

下盤輕鬆到

屌你宜家先1:2

以後唔跟你了

下星期場長追荷甲半大

點解

不了

你渣

差3角

你差

咁我跟你

我唔sick波

西班牙人追和反cup

3串1收返條屍

布拉加2.5b

你仲爭我烏德同比達半大

下次個連本帶利還返俾你

慶祝賓尼雲圖熱血得分
改名到下個月

伊巴有無咁撚勁

E巴

我

等左成場波等買

最心痛是 要得太遲

我見有freekick就即買都買唔切

直播買唔切係常事

重心
莫雷利亞

智假8.5b 9.5b

莫雷追和翻吸叫爆區

咁勁

痴撚線12碼唔入即刻對家12碼

早晨

好眼訓丫屌

還我血汗錢

入夠啦 投降啦

河床
外號阿根廷刷角機

咩中位數入手好

蒙特雷呢d神隊我都買對家

幾多都掃晒佢
掃到佢無貨

出左愛斯賓奴半大

智假d角郁啦

兩隊西波

08:45 1 甘拿斯亞 0-0 河床
20分鍾一角都無

智甲個場打邊爐

08:45 25 甘拿斯亞 0-0 河床
半1全10叫爆區

下半場先刷 ok?

下次再來過

個名有莫雷都係狗

08:45 38 甘拿斯亞 0-0 河床
半3全10叫爆區
有返少少希望

呢個真

屌智利場野
客入左球證話係角球
屌你老母

南美野假到喊

有冇咁假 買左客ng

我都買左客ng

清，你唔係玩馬多既咩

08:45 52 甘拿斯亞 1-0 河床
5角
仲差5角

之前我成日係度架 最近先玩番波

08:45 58 甘拿斯亞 1-0 河床
35分鍾奇蹟5角

我買7.5s

投降啦

08:30 64 甘拿斯亞 1-0 河床
30分鍾奇蹟4角

咁樣爆左

08:30 66 甘拿斯亞 1-0 河床
比多4角好WOR

7c

08:30 70 甘拿斯亞 1-0 河床
20分鍾奇蹟3角

08:30 77 甘拿斯亞 1-0 河床
15分鍾奇蹟3角

Goallll

3c more

08:30 84 甘拿斯亞 1-1 河床
8角
角球NBA唔該

08:30 89 甘拿斯亞 1-1 河床
可唔可以補5分鍾以上先

3分鐘 玩完啦

8.5大 goalll

中位數

輸9.5
贏8.5同2.5/3

半0全3

屌西床

我多謝佢先啱
唔係佢咁廢點開大波

盃賽前果場例閪都中左佢伏

波po已死

Ng 之鬼

針哂啦

hi

河床對家好波

羅奇代爾半大

安曼半大

開心錢

1

2

3

4

5

6

7

8

9

Diu

發現呢個樓豬開post,就會推得好慢

你三日

笑4人

辣殺

頭場煮！

煮～～～～～～艾辛！

屌 唔撚做 走人

拒絕講野

思路正確

羊到未

以後唔買烏德半大

哈 知錯未

1分鐘入波

咩事？

你就係垃圾

d野做唔晒

豬左兩場大 還我血汗錢

人妖

有咩5會

今晚烏青半大 買了

9蛇你好嗎

樓g系gay lo

55555

我迷盧的，可以cow你？

Sor hi 黎

nei sin hi

I Diu lei no mei chow hi

Diu lei Diu lei Diu lei Diu lei Diu lei Diu lei Diu lei

😘

Hi bb

屌你屌你屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

早日

爽weak完

Weak

食完野攤係床到攤一攤就訓左了

有冇順便打個飛機

買乜好

煮

which

頭場即場心水：
一齊賭波屌柒炒股狗！

你件垃圾幾時死

First

買咩

半大

羅奇代爾

半大你老母

賭波心理學
頭場
主客兩隊近況麻麻
但客隊上場先大炒乙組仔
今場作客平手盤低水
好似好著數咁
呢個時候，實有人覺得好鬼
買返主盤
其實都係開客

讓平半高水啦轉左好耐

Fake上Fake

之後無限loop會痴線

當你覺得係開客時
就會和波
買左客就會輸半
都係買返主

必須完場先知邊個理論岩

最後以為和波。點知客又絕殺。殺大船

蛭魔vs高見

最後原來係自己諗多左

從零開始再諗過

烏

角大率先陣亡

紫烏雞？

有即場,通常一開波無角都....

係

角大半2全10叫爆區

屌你紫貝

不用打

Cup左狗會未

有人派我未

放低ac聽日入一百比你

Ok

派我

熱拿亞

有冇手足買恩公

有

有無基羅納苦主

半0全5 半2全11 30分鐘內先入2球CUP3球 痴線

本身諗住買, 掛住打機無意避過咗

好彩訓撚左

半2全11

派未

勁牙清

智甲2.5都開唔到

派鬼 上個月豬個d都未追返

半場已經開2.5/3比你買

烏甸尼斯
輕鬆CASHED

燕豪芬青年隊 對 幸運薛達
基羅納 對 艾拉維斯
讓2追3

班誹家我屌你快撚d和

快2：2

聖馬丁
上次買佢又唔見佢咁勁

虛火

客禁住屌 有機

禁住屌都輸兩粒

訓醒盤蛇對家又收錢

0912 05-12-2017
01:57 讓球 星期一 1 克羅托內 (主) 對 烏甸尼斯 (客)
客 [0/-0.5] @ 2.07 $3000

$3,000.00 $6,210.00

賭波心理學

訓多陣先

屌你老母買親個隊都紅牌

想拜師

要反覆思考3-4次

要點思考 莊家成日轉玩法

拜仁慕尼黑[0] 對 巴黎聖日耳門[0]
點睇

仆街 早左訓買唔到高水

咁我寧願要低水平手

拜仁主場唔洗讓已經奇
呢場波PSG輸兩粒都首名睇黎唔洗同你博
拜仁平手盤似乎太著數
要PSG?

睇易勝博個盤就夠
烏甸同聖馬田易勝博都係平手盤 低水贏

睇好鈀

咁早買 睇個勢會轉平半

今晚好鐘意馬體會受讓平半 大家點睇

巴黎踢風流波就算輸都可以首名出線得失球相差太遠，個盤又開始偏向拜仁總有原因

呢場車仔風流波, 馬體一定要贏既情況下下盤超高水
我睇佢最多半格

熱迷

熱狗

巴黎聖日耳門
好撚吸引
出齊卡雲尼, 尼馬 麥巴比
即屌

你？

曼聯
巴黎
巴塞
馬體
些路迪
要晒呢5個盤諗唔諗得過

驚49000

有好多隊都已經出左線 仲會唔會咁認真打
巴塞同曼聯仲要讓一球半咁深

賭波心理學
你敢唔敢買對家
受一球/球半咁深

當你買下盤個陣..你會覺得好淺..得一球球半..所以結論已出

我想5x6算

車仔今晚被大炒了

樓主25

留守我連

Btw我結婚了，有冇人黎我婚禮

N手西都埋單

你吹？好過你25

利記歐聯真係無撚敵
高普個逼搶本身就屈機
再加上前面三個 沙拉 文尼 廢明奴 完美配合到高普既戰術 淨係追住你後防黎搶 你根本進攻既機會都冇 當你真係禁好彩俾你攻到 佢地後面仲有落夫雲 裝越位裝到佢自己都驚 中場有霸氣隊長神軒 眼神都殺死人 古仔一個k角位cur射 十個保方都救唔到
重點係 我地有比利時第一鋼門米勞列 古圖都係幫佢奶袋底 一野守完再交俾前面三個攻 反擊反到你反艇 歐聯冠軍已經袋左大半 沙拿直情做埋歐聯神射手 高普係歐聯最佳教練
我老4 今晚歐聯專業分析

gun

咩2c ng ming

你唔係愛回家咩

不嬲反連

回家了

🤔🤔

1001

垃圾波有咩好買🤔

今日是但篤條過關weak

今次真係回家了

Ging !

買左條3串4了 sleep

唔上連登都唔會返去

賭波心理學
拜仁巴黎兩隊出晒線
差在邊隊首名邊隊次名
而今季巴黎痴佐線。分組賽剩係失過一球
有平手盤係咪好抵買呢
咁就會令人覺得主場拜仁有平手其實仲著數

所以其實都係開巴黎

紫貝唔回家？

高登是咪仲有女王，二寶 果d

Weak?

簡簡單單 曼聯 馬体會

點解馬體呢

曼真係送

咁冷清...

送錢定送分

希望可cup

Psg後面係咁比利雲對穿

已買鈀反杯

2:1

羅馬食撚屎

3:1

早晨，好彩冇玩西波

輸左1000

3日都未爆po

回家

星期四墨爾本勝利

桐b去左邊

星期五先arm

9買馬 執2k

我了輸左兩日飯錢

今日中運來寶寶同尾埸4連

運來寶寶

搭莫雷拉

頭場主有冇人要

波POST已死

屌老母..
垃圾港股..
3日跌佐千幾點

Schoolbag power

唔識。。。但啲同事依家日日閪口閪面

馬里迪莫 0-0 科瓦皮耶達迪
入波未

1點主點睇

馬里迪莫 1-0 科瓦皮耶達迪

大Ball

粗卡哈咪打？

幫你轉術左

Fake ?

完全唔明

23:59 59 馬里迪莫 0-0 科瓦皮耶達迪
又輸大波

All in薩克達

Gun

Jump得

Goal

弱智係睇唔明的

立即

lm

送一場俾大家

西維爾半大

係咪用唔到pps

想要猁拿😤

薩克達

咁快20

呢個post4日了,聽日準備5日

利3:0

係時候大手掃貨3:3

比錫達斯真係損人不利己
4串1 差個讓主

仆街皇馬 贏一球

利記最尾有冇開到角

7.0⋯⋯

西波

入左半大全大,睇嚟又死角大

30分鐘奇蹟5角

30分鐘奇蹟4角

獨立明高
4連角

原來角大同紫巴同路
-3c

25分鐘奇蹟3角

18分鐘。3角啦屌

贏一注👍🏻

客ng劇本

清個名咁熟口面既

最後衝刺
-2角

客禁屌

10分鐘
連環角球叫爆區

屌
跪求假波劇本

補埋時開硬啦 早知買角細

想跳樓

買左未

屌你老母bet365封盤無波入

all in左客...

如果開下盤會更加dum春
心水係下盤但係訓左無買見1:0all in左客win

係咪高登個數學黎

無脂咁耐仲有人記得

傷咁耐先補4分鐘

4分鐘角球nba之叫爆區

支持

入球都要nba

買左主ng 無機會了

係都客ng

連角呀屌你老母

刷角入波

機會來了，
9角
陸球nba cba

玩完 冇連

頂9c先

輸到仆街

晨早輸500

1000

好彩我仲正數

cash out 唔玩了

拿玻里
難得垃圾利咁正氣

我利

派一個69

19353884

5h。。。

4日post
準備突破5日

一日兩版

樓豬問題

真

聽日女足7+

Gchi

環保過環保吹

愛華頓 -1

斯昆達堡
呢隊到底咩黎
有親佢既波都會比馬會BLOCK佐

艾斯坦拿

AC米蘭

里昂半和ok?快d追和

A米呢隊波真係好撚癲

里昂半格收貨

布拉格！！

里昂半和未

里昂開到半和派一

亂咁買算

入喇里昂 屌你

里昂死好多人

我呀屌

Cashed!

阿x薩

簡直痴撚線

串左細⋯⋯ 針撚左

今日全日復出

波post 沒落

Tiger

賣樓跟了

Goal!!!!!!!

BB

食屎狗

普羅米收屍

蒙特雷係咪臨開場轉左平手盤

半個鐘

因為今朝好似仲係見到受讓平半
外圍都轉晒平手

蒙特雷果然半大清泉

Mark低先

蒙柒雷

紅佐特別勁

紅牌1-1

有番聯賽

走盤屌你老母

你靠12m先走到盤
仲敢出聲

Ok gun

終於可以賭Ball 了

Chur 左幾日功課

原本21 你盤都無得走
仲敢出聲

好型

角球提示

心臟細d都用唔到呢個app

Fake!!!!

一陣試下先
不過介面好怪

純粹貪佢有角有得震

Ds有得震
不過要升lv

大6app

sor西角細黨

買50蚊角大試下個app 先

小心以為個app壞左

我驚振到我以為電話壞左

震

北泡超重飛

北泡唔止高一班波 ng 100%

客其他就一定。。。。

刪左個廢app

輕鬆

買左80倍客其他

主ng

你係中國人？

我系果仁

客ng 100% 主隊波都未射過

今晚開到新post?

開到我頭浸屎

ok

佢要紅 無理由唔幫手

咁你仆街啦

點解個上半踢咁撚耐

話時話呢幾日唔見志明嘅?
Jump左?

Sor Lun jor ?

多功課姐

志明唔推po 爆唔到了

支那追和ok?

Gel !

廢app

K

死傻西

班女真係廢過學界

有無人有志偉哥電話呀

999

0射

👍🏻👍🏻👍🏻

本應打999可以求助

一擊即中痛不是痛

keep 住全場0射

勝利十年球迷召集區

勝利終極fans

半主

求追和

一鋪 Diu lei

0.1好危險。。。。

快手0:2全格啦

中國隊連撞牆 overlap都未見過 其實係咪無練過波？

最後主會送一個十二碼比中國

真係有我信教了

我爱你中国亲爱的母亲
我为你流泪也为你自豪
我爱你中国亲爱的母亲
我为你流泪也为你自豪
有一天这首歌会变老就像老杨树上的枝芽
可我还会一遍遍歌唱它如同我的生命
有些人会慢慢消失有些情感会渐渐破碎
可你却总在我心中就像无与伦比的太阳
我爱你中国亲爱的母亲
我为你流泪也为你自豪
我爱你中国亲爱的母亲
我为你流泪也为你自豪
希望你把我记住你流浪的孩子
无论在何时何地我都想念着你
希望你能够知道你对我的意义
无论在何时何地你就像我的生命
我爱你中国亲爱的母亲
我为你流泪也为你自豪
我爱你中国亲爱的母亲
我为你流泪也为你自豪
我爱你中国(希望你把我记住)
亲爱的母亲(你流浪的孩子)
我为你流泪(无论在何时何地)
也为你自豪(我都想念着你)
我爱你中国(希望你能够知道)
亲爱的母亲(你对我的意义)
我为你流泪(无论在何时何地)
也为你自豪(你就像我的生命)[1]

推

得

半大

好

還錢未啊

撚

北泡goallll

快

耳屎

你還比我?

牙奴要勝利

買左中國唔緊要 你們還有黨

2017 xx一定得

我愛北韓 北韓愛我 半一上盤補左1:2波膽應該可以gel

Buywhat

廢撚到0射

入未

Home